想搵ALO Audio SUPER LITZ 4.4mm CABLE

想問下呢條線香港有冇得買？唔見到
官網好似又唔ship香港